微博登中國四所大學進世界100強, 名單不包括香港！！！

操你妈逼香港又不是中国了吗?
渣浪死了

讀書叻又點

哩啲排名士撚旦啦，邊個care
鬼佬排名都冇人理

人地寫明中國內地呀